食極唔肥可以點？

1米68
但係得120磅
瘦到仆街 仲瘦過d女仔
可以點？

跳樓死

米68算係咁啦

到你肥咗，實後悔

有冇人瘦過我

大寶哥又黎發文,係咪假膠架

開post就係假膠咩

168你想幾重啊

1米68,120磅只係偏瘦少少，好正常

你最大問題係矮，唔係唔肥囉

你應該問點解食極唔高

180 130磅

好恐怖

I give you 30kg

175cm 53kg

189 59kg

食極都唔肥唔瘦嘅我

已經45KG咗幾年

男人冇175同殘廢有咩分別

就算有175但係瘦到仆街 咁冇用

同樓主差唔多 想肥啲有啲肌肉

我178cm 早排先105磅 宜家都只係120磅 你碎料黎姐

咁瘦著短袖好肉酸喎

無食極唔肥既人 只有唔肯食同食唔啱既人

點先叫食得岩

食得少就少啦

183 55kg